老闆話一帶一路帶俾佢商機

我只笑而不語

點解 你老闆老婆喺巴基斯坦做雞

商機係留俾有商機嘅人
你老闆排下隊先
應該滅國五六次之後就排到佢

我老闆係中小企
完全諗唔到有幾大幫助
最多多啲啲小型電器增長
唔會多太多
麻煩一定多好多